連登仔比黑警揸春袋

啲黑警真係痴撚線

有冇得告佢性侵犯